<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>Все Статьи - IvanesS</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/posts/</link><description>Все Статьи | IvanesS</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru</language><copyright>This work is licensed under a Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License.</copyright><lastBuildDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://realfaq.github.io/ivaness/posts/" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Первый пост</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/posts/first-post/</link><pubDate>Tue, 28 Oct 2025 00:00:00 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/posts/first-post/</guid><description><![CDATA[<p>Это первый пост в вашем новом Hugo блоге с темой DoIt!</p>
<h2 id="добро-пожаловать" class="headerLink">
    <a href="#%d0%b4%d0%be%d0%b1%d1%80%d0%be-%d0%bf%d0%be%d0%b6%d0%b0%d0%bb%d0%be%d0%b2%d0%b0%d1%82%d1%8c" class="header-mark"></a>Добро пожаловать</h2><p>Здесь будет ваш контент из WordPress.</p>
<h3 id="возможности-doit" class="headerLink">
    <a href="#%d0%b2%d0%be%d0%b7%d0%bc%d0%be%d0%b6%d0%bd%d0%be%d1%81%d1%82%d0%b8-doit" class="header-mark"></a>Возможности DoIt:</h3><ul>
<li>Красивый современный дизайн</li>
<li>Адаптивная вёрстка</li>
<li>Тёмная и светлая темы</li>
<li>Поддержка русского языка</li>
<li>Множество настроек</li>
</ul>
<p>Теперь можно копировать ваши посты из WordPress!</p>]]></description></item><item><title>Как правильно купить билеты на самолет через интернет?</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/kak-pravilno-kupit-bilety-na-samolet/</link><pubDate>Tue, 11 Feb 2025 00:28:39 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/kak-pravilno-kupit-bilety-na-samolet/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/img_20240523_214553-e1739237994505.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Первый вопрос — это как правильно купить билеты на самолет через интернет за рубли в условиях санкций и отключенного swift? Тут в России остался один вменяемый поисковик, о котором всегда нормальные отзывы.</p>
<p>Второй — где еще можно купить дешевые билеты онлайн, если не в поисковиках авиабилетов? Такие варианты тоже есть — искать чартерные рейсы на самолет самостоятельно.</p>
<p>Сначала — по первому вопросу, по второму — чуть дальше.</p>
<h2 id="как-правильно-купить-электронный-билет-на-самолет-онлайн" class="headerLink">
    <a href="#%d0%ba%d0%b0%d0%ba-%d0%bf%d1%80%d0%b0%d0%b2%d0%b8%d0%bb%d1%8c%d0%bd%d0%be-%d0%ba%d1%83%d0%bf%d0%b8%d1%82%d1%8c-%d1%8d%d0%bb%d0%b5%d0%ba%d1%82%d1%80%d0%be%d0%bd%d0%bd%d1%8b%d0%b9-%d0%b1%d0%b8%d0%bb%d0%b5%d1%82-%d0%bd%d0%b0-%d1%81%d0%b0%d0%bc%d0%be%d0%bb%d0%b5%d1%82-%d0%be%d0%bd%d0%bb%d0%b0%d0%b9%d0%bd" class="header-mark"></a>Как правильно купить электронный билет на самолет онлайн?</h2><p>Из адекватных поисковиков билетов у нас, по сути, остался только Aviasales. Momondo и Skyscanner Россию безвременно покинули.</p>]]></description></item><item><title>Биохакинг — что это такое простыми словами, основы, методы, и с чего начать? Личный опыт</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/biohacking-chto-eto/</link><pubDate>Sat, 12 Oct 2024 12:14:34 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/biohacking-chto-eto/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/img_20240701_010010_332-604x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Начнём с того, что биохакинг — это красивое современное название всегда существовавшего поиска методов что-то улучшить в организме, самочувствии или состоянии.</p>
<p>Методы при этом могут быть разные. Не всегда научные. Иногда довольно уникальные и радикальные.</p>
<p>В этом плане под определение биохакеров в равной степени попадают и бодибилдеры, и «торчки», и киберлюди из сериала «Доктор Кто», и моя покойная бабушка, которая от мигреней принимала запрещённый ныне к производству фенацетин, и говорила, что он улучшает ей настроение.</p>]]></description></item><item><title>Карнивор — диета хищника: принципы питания, отзыв и результат личного опыта</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/pitanie-karnivor-dieta-hishchnika-otzyvy/</link><pubDate>Wed, 22 Dec 2021 19:10:16 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/pitanie-karnivor-dieta-hishchnika-otzyvy/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/2021-06-29-13-20-21-400x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>В отличие от большинства эзотериков, я и близко не вегетарианец, а ровно наоборот. Я придерживаюсь диеты хищника «Карнивор». Иногда, правда, добавляя к такой системе питанию немного овощей.</p>
<p>Сформулирую свои отзывы про карнивор-диету, ее принципы, список продуктов и мои результаты.</p>
<p>Вот только предупрежу, что я — не врач, и всё здесь описанное ни в коем случае не является медицинской рекомендацией — а лишь частным мнением.</p>
<h2 id="мой-карнивор--это-не-цель-и-даже-не-средство-эзотерические-причины" class="headerLink">
    <a href="#%d0%bc%d0%be%d0%b9-%d0%ba%d0%b0%d1%80%d0%bd%d0%b8%d0%b2%d0%be%d1%80--%d1%8d%d1%82%d0%be-%d0%bd%d0%b5-%d1%86%d0%b5%d0%bb%d1%8c-%d0%b8-%d0%b4%d0%b0%d0%b6%d0%b5-%d0%bd%d0%b5-%d1%81%d1%80%d0%b5%d0%b4%d1%81%d1%82%d0%b2%d0%be-%d1%8d%d0%b7%d0%be%d1%82%d0%b5%d1%80%d0%b8%d1%87%d0%b5%d1%81%d0%ba%d0%b8%d0%b5-%d0%bf%d1%80%d0%b8%d1%87%d0%b8%d0%bd%d1%8b" class="header-mark"></a>Мой карнивор — это не цель, и даже не средство. Эзотерические причины</h2><p>Кетогенная безуглеводная диета Карнивор началась для меня с иррационального «хочу!»</p>]]></description></item><item><title>Релокация или натальная карта: что в астрологии лучше работает? Мой опыт и 3 важных момента</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/relokaciya-natalnoj-karty-astrologiya/</link><pubDate>Tue, 12 Oct 2021 12:54:38 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/relokaciya-natalnoj-karty-astrologiya/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/20210625_182220.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Релокация в астрологии — это когда мы рассчитываем натальную карту не на место рождения (<a href="https://ivaness.com/kak-data-rozhdeniya-i-planety-vliyayut-na-sudbu-cheloveka/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">Как дата и место рождения влияют на судьбу?</a>), а на то местоположение, где человек оказался. Есть мнение, что такой гороскоп переезда стоит учитывать, особенно — если он переехал надолго. Так ли это в действительности — узнаете дальше.</p>
<p>Однако рассчитывать релокацию натальной карты онлайн на всеми любимом «геокульте» (хотя там и бесплатно) я бы рекомендовал только если вы наизусть помните свои аспекты. Потому, что карту он может построить только такую, по которой ничего не разобрать. Да и расшифровки там те еще. Лучше использовать полноценный астропроцессор.</p>]]></description></item><item><title>Как работать и зарабатывать в интернете начинающему? Алгоритм в 6 шагов для путешественников и не только</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/kak-rabotat-v-internete-nachinayuschemu/</link><pubDate>Tue, 24 Aug 2021 19:04:02 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/kak-rabotat-v-internete-nachinayuschemu/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/kak-rabotat-cherez-internet-na-domu-603x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Это статья родилась как ответ на вопрос о том, как работать и зарабатывать в интернете начинающему, который мне задавали в реале раз двадцать за время <a href="/travel/" rel="">моих путешествий и жизни в жарких странах</a>.</p>
<p>Скажу сразу — изложенный алгоритм может показаться очевидным, но, если вы не будете ему строго следовать — то начнете хвататься за всё подряд, и это попросту закончится ничем. Я видел такое множество раз. А вот если будете — то успех в какой-то момент станет почти неизбежен.</p>]]></description></item><item><title>Квадрат или оппозиция Солнце-Луна в натальной карте — как мы не принимаем в себе женщин или мужчин рода</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/luna-solnce-kvadrat/</link><pubDate>Wed, 04 Aug 2021 17:58:26 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/luna-solnce-kvadrat/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/IMG_20240804_171446-e1736300570984.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>«Ты кого больше любишь — маму или папу?» Тот самый вопрос, который нельзя задавать ребенку. Который для тех, у кого в натальной карте — оппозиция или квадрат Луны и Солнца, актуален всю жизнь.</p>
<p>Квадратура Солнце-Луна (90**°**), если смотреть в разрезе родовых программ, указывает на нестыковку женщин и мужчин в роду. Например, на то, что из поколения в поколение люди женились, выходили замуж, заводили детей и т.д. не с тем, с кем это могло бы быть гармонично. Или не с тем, с кем хотелось. Или не по любви.</p>]]></description></item><item><title>Компенсаторика в астрологии — что это, и почему она — самый гармоничный способ коррекции судьбы?</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/kompensatorika-v-astrologii/</link><pubDate>Tue, 11 Feb 2020 01:51:00 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/kompensatorika-v-astrologii/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/img_20230307_031853-300x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Компенсаторная астрология (также известная как «астромагия») — это определенные компенсаторные действия, методы и техники по адекватному размещению планет натальной карты или транзита. Сатурна, Венеры, управителя 8 дома — чего пожелаете. И напряженных аспектов между ними.</p>
<p>И это — одна из наиболее практичных эзотерических методик, что я знаю.</p>
<p>Как и многие, чья деятельность связана с человеческой психикой и бессознательным, когда-то я долго жил в уверенности, что человек, если захочет, может стать совершенно любым. А всю проблематику в нашей жизни формируют наши убеждения, родительские импринты, впитанные шаблоны, пережитые события, травматические эпизоды и т.д. Генетические предрасположенности, в крайнем случае.</p>]]></description></item><item><title>Сидерический Дизайн Человека: почему этот расчет бодиграфа — чушь, и почему он прекрасен</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/sidericheskij-dizajn-cheloveka/</link><pubDate>Sun, 01 Dec 2019 16:52:00 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/sidericheskij-dizajn-cheloveka/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/img_20230213_035026-300x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p>Сидерический расчет Дизайна Человека (он же — «неодизайн» или «неохьюман дизайн») в противовес классике — тропическому — вошел в моду как-то внезапно. Это дело даже уже кое-где можно рассчитать онлайн.</p>
<p>Что интересно, у нас <a href="https://realfaq.org/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">на форумe RealFAQ</a> еще в 2015 году был один очень продвинутый манифестор 1/3, который «топил» за прецессию, говорил про сидерическую натальную карту, и о том, что расчет Дизайна Человека тоже может быть тропическим или сидерическим. И даже вручную пересчитывал желающим их дизайн в сидерической системе.</p>]]></description></item><item><title>Доска Садху — отзыв: как НЕ избежать проблем при покупке</title><link>https://realfaq.github.io/ivaness/doska-sadhu-otzyv/</link><pubDate>Tue, 20 Aug 2019 19:37:00 +0000</pubDate><author><name>IvanesS</name></author><guid>https://realfaq.github.io/ivaness/doska-sadhu-otzyv/</guid><description><![CDATA[<div class="featured-image">
                <img src="images/doska-s-gvozdyami-sadhu-1-300x400.jpg" referrerpolicy="no-referrer">
            </div><p><em>Не буду много говорить о том, что такое доска Садху. Это — лишь мой негативный отзыв о провалившейся попытке такую доску Садху купить. 🙂 И о тех почти мистических событиях, которые этому сопутствовали.</em></p>
<p>В эзотерической среде тоже бывают свои казусы. И, хоть по профилю я и 4/6, но троек у меня в остальных воротах бодиграфа предостаточно. Поэтому даже сильно после тридцати я все-таки продолжаю периодически напарываться на… пардон, «открывать для себя» то, что не работает. 🙂</p>]]></description></item></channel></rss>